白箱Shirobako算唔算係最接近現實嘅動畫？

做過兩年agency PM社畜
真係咁的

最辛苦果d地方冇畫出黎
但係整體教到成行點運作 睇得好開心

邊間公司有哥德蘿莉

現實應該個個都有黑眼圈 同埋好撚燥

我做第一份工嗰時 真係有一個 不過身形高咗少少

做左野一排 就會發現冇火氣嘅工作環境係幾難有

現實好似太郎呢啲柒頭應該會俾人撚狗撚到quit

現實會有哥德蘿莉同雙馬尾?

用哂肥毒撚人設你地會睇咩
我睇個字幕組幾好 每個萌女角出場都會講下如果係現實會點
最記得係成日痴住繪麻果個
溝通困難肥毒撚共事實想死 不論精神定工作

動漫對現實有適當美化是常識

「離夢想又近一步」

邊撚到寫實

相比其他動畫

寫實就唔係架喇 但係寫實向黎講好好睇

左下

咁即係同咩比呀?

所有要返工既動畫都係好動畫

開左sakura quest
遲d又有new game

yes 開開心心返工

new game 同 白箱 現實都係肥毒撚
肥毒撚食下午茶
肥毒撚公司宿營
肥毒撚組隊去澡堂

社長唔係女角都好治療
神級老細

聲之形女主角變肥柒毒
sao變肥豬主角

btw wake up girls算係寫實偶像番
短短地，但仲有2個劇場
唔似9件雞咁發明星夢

其實寫唔寫實 都係其次姐
代入感呢點野 氣氛為上 畫面為次

PA WORKS畫功

應該似京阿尼多過pa pa邊有得收工

唔寫實

中學同學做製作進行做到屋企都無得返

聲優無上床上位就唔寫實啦

就係無上床所以全季得得最後小小汁到個大茄配
可能之後已經冇機會

咪係

所以紅毛咪一直上唔到位囉

應該係Gainax之類

有幕喵森想sale紅毛比bones社長紅毛都say左no
可能現實就係yes完上床就紅左

去交文件俾人捉住錄音

現實都唔少個樣唔靚都紅既
D 大佬唔係咁雜食啊？

有就唔代表全部都係既

pa都幾捧新人cv
好多代表作都係得pa果套

紅毛現實聲優同紅毛一樣紅唔起

京阿尼用親都紅

下 人地去左唱歌咋

開發三昧寫實d

2013年11月，在試音中獲得《白箱》中坂木靜香的出演，也是首次通過試音獲得角色。
洗唔洗咁寫實

主役唔多
但工作量都唔係少啦

有幕飲住酒係屋企葡萄新人聲優
諗起蛸壺屋mio